其實醫護罷工唔洗驚之後無工開

有風吹話驚比政府秋後算賬
唔好玩啦，有邊個歐美國家醫護唔係急需工種list上
東家唔打咪打西家

一陣死攬住份工但係中左招，好似沙士咁醫番都變殘廢，唔好彩既再傳染埋屋企人，我就真係恭喜你

我可以因為政治目的叫你罷
唔代表你一定係因為政治目的罷

自推

咁好嘅文都上唔到熱門
[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人